點解黃色媒體做唔到 專題或者故事特輯 短片

譬如港台有鏗鏘集 CCTVB 有新聞檔案

有故事 有力既 剪片 加 英文字幕加旁白旁

無疑先係國際既最佳文宣

100毛咪有

冇錢